希望示威者可以停止衝擊破壞立法會

我係和平理性非暴力既人

真心，唔想見到示威者犯法，打爛曬d野

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

同林鄭講啦 邊個造成咁呢個局面？